(逃犯條例) 陳百祥: 泛民議會反枱, 不尊重"少數服從多數"原則. 泛民補選又輸比建制派, 越來越弱. DQ6係抵死.

陳百祥:
>胡志偉叫人八婆, 比爛仔更爛！
>泛民為反動而反動, 成日叫人上街, 做小丑.
>泛民議會反枱, 不尊重"少數服從多數"原則, 迫到法案直上二讀
>泛民以前多票過建制派, 但而家泛民補選又輸比建制派, 泛民都知自己越來越弱.
>DQ6係抵死, 唔玩野咪無事.
>泛民消耗社會資源.

呢啲撚屌浪費地球資源添

兩次dq都輸議席

不如一言堂啦

諗起補選後,

李卓人搵美國幫拖

馮檢基話泛民向美國求援係屎橋

幫馮檢基班人才(如仇斯達)又散播失敗主義

Yeah 我至叻

連登近期最活躍三毛 : 冇樓慘過冇J

請問冇樓慘過冇J(會員#78791)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

「叻～我至叻～」
「我地間間茶餐廳部部電視機都長開播住既
TVB～」
「個個一定要睇TVB～」
「你地都唔准唔睇TVB～」

只怪大家補選不團結

駁唔到，補選都輸，真係無計。

根據陳百祥邏輯

飯民知道自己係補選都輸比建制派, 就應該尊重"少數服從多數"原則, 乖乖開會, 唔好係議會"反枱"消耗社會資源.

多謝本土港毒焦土撚囉

事實證明， 焦土派主將唔係港毒派

仇思達已露出反港獨真面目

香港電影音樂點解會越黎越衰
並唔係咩老翻, 市場細, 韓流果d
而係有一班仆街artist
見到呢班人, 隔夜飯都嘔埋出黎
仲叫我俾錢睇你?

拍埋啲垃圾
仲話香港人唔支持香港電影
淪落人小本電影但都有千萬票房

見到未？
依加人地話保皇狗先係代表民意啦
叫你少數服從多數啦
投白票啊拿
抵你地班港豬死

仲未跪回家喎

試下立法會全部直選, 睇下邊個多數邊個少數囉